2018年冬季新番有咩好介紹

Overlord

Overlord冇睇第1季
睇番先

唔係囉我睇哂好耐

我

我想問係咪有張 pop team epic 飛踢 打低所有2018新番主角既圖

你邊個

小櫻

透明咭編

順手可以show埋除左pop team epic之外有咩垃圾睇

唔係垃圾

皇帝聖印戰記

響pop team epic面前，所有野都係垃圾

唔該巴打

第一格最左面果3個同粗果子上面果個係乜水?

一月芳文番slow start

期待緊呢幾套

京紫
博多豚骨拉面
惡魔人
pop team epic
fate extra last encore

feel到伏伏地
A-1同trigger合作套機械人番
beatless

準備吹奏套darling唔知乜春

冇人提citrus，可怕

小櫻呢

已經準備好吹奏pop team epic

好耐冇掂clamp野,會睇下

正統百合不嬲都係叫好不叫座

表情包霸權

天元 kill la kill班底

FATE
POP TEAM EPIC

封神演義同櫻花忍法帖睇幾集觀望

trigger作品點都會追下既

竟然冇人吹奏京紫

吹奏小櫻

老實講我完全狀況外

七原罪夠哂膠

京都 咪得個畫得靚

好多都好無聊

gay佬遊水 無彩限 甘城 套套都棄

甘城唔差啊 係無彩限爛啲啫

高木同學

齊木第二季

我有睇哂甘城
50鈴真係本子女王

Fate冇睇過 可唔可以就咁睇新番

補緊7大罪

咁今次呢套應該可以令你改觀

是但啦 唔鍾意咪唔鐘意 佢唔睇你冇損失

甘城 無彩限就算啦好嗎
對京阿尼要求唔多
耐唔耐出到套冰果咁高質既就得

我到依家都唔知甘城有咩問題 無限彩就真係唔好睇既

除左3隻吉祥物顏藝同500身材，套嘢仲有d乜

咁輕鬆向一向是咁的 捉到你笑點就ok

故事幾得意 起碼我睇得開心